C&C同RA重制

由西木出山操刀重制
畫面會上4K

reddit post

希望佢地可以重制RA2

好撚想玩返。

仲以為得個講字

希望唔好第二次被買第二次解散

Keep住有係origin到玩返
不過win10 一開game就唔可以出桌面
一出 成隻game就黑畫面

好想 ra 會出向 ios 度。

喺mac機裝windows囉

出係電話實變課金game
核彈 0.99射一野

已經有一隻 c & c rivals，玩法改到不堪入目，以前都有一隻 generals，但下左架好耐。

正

點解佢地咁鍾意重製初代既版本
重製C&C 2同將軍好過啦
呢2隻我多多錢都肯買呀

之前有合集買
10合1

由頭開始重制都ok嘅

remaster ...
定真係重制先

Generals引擎上已經算近代，最多係HD化

當年將軍因為個開場片炸天安門就俾大陸ban左
Ea仲夠唔夠膽用真國家名玩都係問題啦
咁多玻璃心國家

Warning nuclear missile launched

C&C 2 將軍

尤里

GENTLEMEN ITS A NUCLEAR DEVICE
TIME IS RUNNING OUT

德國都有類似嘅野不過唔係BAM
佢要將軍reskin全部野要變做機械人

最好笑嘅係佢將GLA個人肉炸彈變做一架炸藥車仔

西木唔係比EA買左咩

買咗解散埋大部分人出去開新工作室Petroglyph
出咗幾隻同C&C一樣嘅game不過冇C&C咁有特色

姐係今次係EA比錢搵Petroglyph 出?